到底黃但唔罷工嘅大人係咩心態

佢地其實支持學生個邊
亦都唔認同警暴
你話叫佢罷食罷買係ok嘅
但係一講到要佢地罷工就好似殺左佢全家咁
睇住d大學生抗爭緊嘅新聞
係會覺得佢地好慘 而且好佩服呢d年輕人
我講左句：既然你都支持佢地，點解唔響應罷工？大人肯罷工，細路洗乜衝呀？
佢地只會重複咁答：我罷工就食穀種、我公司藍嘅，得我一個罷冇用。
其實我唔否認係一間藍公司罷工似乎真係冇乜用
佢地d廢中同事根本唔會被感染到
咁對於呢type嘅大人黎講
佢地要做d咩呢

見到有人做咗成朝都冇人發現

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

我唔明罷一日半日有咩用
至多係用多個方法黎表達訴求
係要罷就長期罷

我如果依家係罷工日子罷工
對公司唔會有特別影響
因為藍絲/老屎忽一定繼續返工
最多係有d麻煩
但我就會比人記左名
遲d件事淡左就會搵藉口炒我 無仇報
好唔化算

再講我唔覺得罷一兩日工
Even有50萬100萬人罷工
幫到細路d咩

至多係精神上既慰藉.